點解啲阿媽可以咁無知

阿媽係個家庭group send出黎：

🔴 可 怕 的 訊 息 終 於 宣 佈 ：
美國正式宣布了 ： 基因改造食物含有嚴重的毒素，終於爆了 。
🔴 腫瘤大面積爆發與基因改造食品有關 。
緊急擴散，讓你(妳)的親友都知曉 ！ 特別要注意 ！
🔴 大家到超市一定要認真看清楚 ： ⬇
🔴 條形碼以＂ 8 ＂開頭的是基因改造食品 !
⭕ 無論是任何食物，只要是基因改造的，千萬別買別食用 ！
無論專家怎麼鼓吹基因改造食品無害，我們只要記住 ：
一、美國人不吃；
二、歐盟絕對禁止；
三、中國特供食品系統嚴禁；
四、世博會嚴禁；
五、亞運會嚴禁；
六、非洲人餓死也不進口轉基因；
七、世大運會嚴禁；
八、俄證實基因改造食品使動物三代絕種
🔴 避免吃這些假 (毒) 食物 :
🔴 1. 紅色的牛蕃茄基因是毒蠍子
🔴 2. 甜玉米是真正的基因改造食品 ;
🔴 3. 紫地瓜也是基因改造食品;
甜玉米就是老美的基因改造食品，吃了好幾年的甜玉米竟然就是 .... 老外餵動物的基因改造食品 。
然而，這麼多年來，普通老百姓好些根本都不知道，還是喜歡買甜玉米吃 。
年輕的，沒成家的，沒生孩子的，一律不要吃！
當然知道這可怕的訊息宣佈後，所有的人為了自己也為了家人，千萬記得：都不要再食用基因改造的食品了 。
🔴 {@=還有記得..所有的不是時節的疏果都不可吃

不管多忙，請轉發到你的另外群。

各位朋友：中央電視台《焦點訪談》已經播出，務必把這條信息發給你知道的群。

可口可樂承認旗下(果粒橙)含有美國禁用農藥「多菌靈」，多菌靈可致腦麻痺、肝臟腫瘤等癌症。包括香港正在銷售的（果粒橙），香港食環署正在了解此事件。

專家指出，（多菌靈）跟其他農藥一樣，對腦部影響最大，可引致局部麻痺，並會導致癌症。

台灣叫美粒果！

小心，別喝了！

點樣可以阻止佢識啲on9師奶朋友？

新聞都無報
仲要一睇就係由大陸傳過來
美粒果日日飲好好味

網絡謠言：

而家佢唔比我飲

叫巴打作返幾篇send 入group

點樣可以消滅無知廢人 拖慢社會發展

日日買支係佢面前飲激撚死佢